初戀既定義係咩?

我個fd死都話係解你第一次鍾意個個人

我話係第一次拍拖 佢又話唔係

到底係咩

其實關你條毒撚乜事？

梳
有女

諗下諗下問黎都on9
呢度班毒撚邊有初戀